賊共真會等China Joe救佢嗎？

係
未必